★7-2新相！游B床照流出！？

雙失but住得大過me

你得條臭撚 人地有西

佢一定有金主

間屋

有西大過天

對腳永遠冚住

x2

住mk有錢位

蓋清住邊個倉

Still better than u

佢嘅工作就係pet隻貓

又話冇錢？

間屋大到可以收容幾十個 麥難民

老貓

樓底咁高？

Hotel

住灣仔service apartment
At least 20k/month

寫住"works in her house"

rich

你個劏房幾錢租

魔魔你住個到幾錢

6000

my gf, good fuck

報道指昨日探員包抄大廈，在單位拘捕游蕙禎，30分鐘後梁頌恆赤腳行樓梯上大廈天台再被捕，梁頌恆是不是一直在好戰友家中呢？至於游蕙禎被捕時梁頌恆在哪裡？該報道報稱住香港仔的梁頌恆經常出入游蕙禎灣仔單位。

床位$2000，散租，有時瞓M記

不如我地合租

邊區，我嚟探下你

u gay only

有個照應好啲
一陣你哋是旦一個死咗都冇人知

保證no sex

No 腳板

劏房就冇人知，床位實知，而且不是長約，有時會返屋企，居無定所

扮
收到風你住比華利山

Have u visited 明哥？（派飯）

點解永遠都見唔到佢d腳趾

有過一張

住緊邊區，你返屋企做咩

no

返屋企瞓only

How much 家用do u pay

聽日返工
要5點幾起身....

咁點解仲要租床位

返咩工

老屎忽得返老魔同蓋青

Sex with gf

返倉...

屋企只能for深夜瞓only

點解嘅

睇嚟都似

好多瞓床位d人都係咁，有d人話返工近

play 10p

不如go McDonald

關係差

你租個床位係邊？屋企又係邊？

同隻貓play

Mac機 老貓

咁點J慧中？

屋企唔可以瞓到pm

Mytv super重溫

MyTV super

邊個唔畀你瞓，瞓到pm會點

趕你走，話你廢柴

Who

游B嘅71神秘行動呢

會唔會係做左私鐘
無啦啦有張香港酒店相好有可疑

又話土地問題又呃人洗咩開房間屋咁大

神秘房

識唔識英文
人哋住house咖

張床3p都夠

七一神秘行動

邊個趕你走，魔魔

仲以為佢好可憐

好似你可憐啲

family businese

推到下年七一

好撚似酒店房

U have 家族生意

人地賣 有好多金主

咩意思

見到游b 住得咁好訓天橋嘅我就安樂了

你地係咪咁慘啊

父母係舊制公務員
年年加薪+有長糧

綜援都係公務員

摸緊pussy?